[生態丁丁]有無人專影macro?

用開咩機咩鏡

C記 7D + 100mm

Lm學野
7II + MakroPlanar 50/2
好似100果支正D

我用d5300 nikkor 60mm 2.8

Nikkor 105mm 2.8 VR

macro使唔使用腳？閃光燈？

一定要用腳+環形LED燈

開閃光燈會傷到d昆蟲嫁

請教巴打 有係邊隻推薦？
想要大火力既環閃/環燈

唔駛話咩特別推薦
鴨記大把幾舊水平野，試下玩下都ok 嘅

留名學野

堅？ 用緊邊隻

美科

大師

環閃最容易控制，但一般外置閃燈都可以，正面打會比較容易上手

多多交流
好過我的大有人在

近呢年幾先開始用大機影

我試下先！

不如組團夜行

Can
Ching我懷疑我識你

Ok啵 跟機

😂😂😂😂

你係邊個😂😂😂

Nikon 支月105 2.8 VR 影玩具加 影人一支過唔得？

Nikon人。